{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045107",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 쭌캠핑펜션(글램핑,카라반)"
    },
    "text": "澄んだ空気と美しい自然が共にする「高城チュンキャンプペンション」へようこそ。 また、バーベキューをしたい場合は、個別バーベキューや個別デッキバーベキューが選べますし、共同バーベキュー場も利用できるそうです。 バーベキュー費用は4名基準で20,000ウォンで、申し込みは入室時から夕方9時まで可能です。 利用時間は入室から夕方9時までで、炭とグリルは個人で持参でき、席代は10,000ウォンです。 ペンションにはカップルルームと禁煙客室、グランピング、プールなどがあります。 プールはメインプールと幼児プールに分かれており、利用時間は15時から20時までです。 水着、コットンTシャツ、コットンパンツを履いてご利用いただけます。 プールに近い客室としてはドーム客室とキャラバン客室があり、そのうちキャラバン客室にはエアポンプが1つあり、雨天時にも使用できます。 カラオケがある場合、1時間当たり20,000ウォンで、利用時間は入室から夕方11時までです。 バーベキュー場は個別デッキバーベキューと共同バーベキュー場がありますが、費用は4人基準で20,000ウォンで、申し込みは入室時から夕方9時まで可能です。 個人で炭やグリルを持参して使用することもできますし、駐車も可能です。 ファミリー体験では農場で農場物を収穫できます。 サンチュ、唐辛子、サツマイモ、ナス、パプリカを収穫する体験は事前予約が必要で、費用は無料です。 また、フットサル場があるので事前予約が必要で、1日前まで予約できます。 最後に、営業時間は11時から夜10時までで、団体予約も可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城チュンキャンプペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカップルルームと禁煙客室、グランピング、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どのようなオプションがありますか？",
            "answer": "個別バーベキューや個別デッキバーベキューが選べますし、共同バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用や申し込みについて教えてください。",
            "answer": "バーベキュー費用は4名基準で20,000ウォンで、申し込みは入室時から夕方9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や持ち物について教えてください。",
            "answer": "プールの利用時間は15時から20時までで、水着、コットンTシャツ、コットンパンツを履いてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室について教えてください。",
            "answer": "キャラバン客室にはエアポンプが1つあり、雨天時にも使用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "カラオケの利用時間は入室から夕方11時までで、1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や費用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は個別デッキバーベキューと共同バーベキュー場があり、費用は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の予約方法や営業時間について教えてください。",
            "answer": "フットサル場の予約は事前予約が必要で、1日前まで予約できます。営業時間は11時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "農場での収穫体験の予約方法や費用について教えてください。",
            "answer": "農場での収穫体験は事前予約が必要で、サンチュ、唐辛子、サツマイモ、ナス、パプリカを収穫できます。費用は無料です。"
        },
        {
            "question": "団体での予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 497
    }
}